【中伏．突發】唔俾民陣搞遊行，目的只有一個

今日上街抗爭人數會無從統計，毅進制話得一千幾百，黑警交咗差，仆街政府又做到成績。

可以點拆

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

請支持國難五金西環店

民間記者會宣佈

唔使拆，
各大媒體會有高空照片，
大家有眼睇，
藍屍就算有民陣數字都唔會信。

友佢宣布，幾多人自己心中有數

用人均面積計

政府自己都唔撚信黑警數字啦 黑警d數字係俾大陸人睇咖

同埋 點解要拆 大家有眼睇幾多人

好閒啫，主要係北京同外國記者睇到有幾多。

人數係支強心針，但有無都好唔緊要
最緊要係俾大家睇到嘅image
人山人海嘅images已夠做

同藍屍爭論，浪費時間

林鄭：遊行示威1千 其餘幾十萬人慶祝國慶日 反送中運動已經完結

點人數，點返2-3日，人咁多順便佔路

九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

人數自在人心

有大台公布咪就係有大台同埋非法集結嚕
所以由佢 大家有眼睇 等記者講就夠

不公開，不透明，封閉的政權。

數字唔重要

我地要佢開開心心過國慶。

有媒體 直播 就得

政府報 一百 俾 中央 都得 ，大陸人都知假

拆乜柒唔好諗住乜都要拆好唔好
狗無出不反對通知書，所以唔會有統計數字
我地鍾意講幾多就幾多

等警方公佈有幾多人無申請都去集會，但佢哋無能力拉

今日係行街消費唔係遊行 唔駛人數

黑警都唔數啦

洗鬼拆，要人數做咩？

唔使拆啦
無遊行呀，行街食飯睇戲咋

繼續擴大人群面積
上面有直升機幫大家影相
到時咪知幾多人出咗嚟

Be water 不被捕 不受傷
五大訴求 缺一不可

有咩好拆

公道自在人心

狗直升機都未必會公佈
而且人數唔係重點啦
只要人數足夠多佢無得即時清場已經夠

我反而認為
政府想玩白色恐怖
去恐嚇同試我地
點知5大訴求已經根深蒂固
次次都咁多人，好多人又唔怕拉
打又唔撚怕
政府冇我地乎，呢場係持久戰

818都有人咁講咖啦

洗乜拆
多唔多人有眼睇有腦諗
班警犬共狗要催眠自己wfc

邊個仲信毅進仔？成日出埋d假新聞

我話今日有一百萬人上街，連登仔宣布

唔使拆
機場見

學者估算

光復香港

唔俾咪變成鳩行囉，黑警蠢過閪

有哂直播有哂相

有民陣數人佢地都係唔信話作大架啦

記者航拍一張相已經夠
除非個數字就夠突破200萬
如果唔係數字嘅實際意義唔大

數字從來都冇信過

用毅進制計返條數出黎咪得

SORRY 借位POST 留意呢個人 ALI 係鬼

正式宣布有800萬人
參與831全港集體行街

行街消費宗教集會人數

洗乜拆
成街都係人
當人盲嘅咩？

大家有眼睇